好彩聽日最後場NBA室內打

呢樣野屌打足球

唔係陣間落住雨打就凍親

咪係

唔係嘅話8 號波 吹到個波飛黎飛去

最後？

咁凍,可能會熄冷氣打

Yes

黑人好似怕水

咁，猩猩係陸上生物嘛

室內打真係好尾機

個埸係咪你賣比佢地?

屌你取消啦

係囉, 幾驚佢book唔到場

屌 如果打到加時又要延遲 之後book咗打羽毛球真係陰公

好似啲足球撞下就抽搐又報驚就無謂啦